共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

大家仲要忍幾耐
泛民係柒都唔會玩出賣
分化區選到而家分化立會選舉

驅除熱狗 一票不投熱狗
招安

推

熱狗

fyi 泛民出賣港人比熱狗早

我只係想反民主派輸

2019仲信熱狗？

陳雲出嚟解釋下

立法會熱狗實出黎搞事

根據行為去判斷，如果用標籤就決定支持或反對就中咗共產黨嘅計

人講就信
同大陸班支那狗有咩分別

早知啦

好撚驚

Push